香港警察做得愈過份 咪愈多人私了同破壞商店

香港警察都可以漠視法律 明顯違法地對示威者或普通市民施襲

執法者帶頭犯法 政府默許 當然會鼓勵左其他人都唔守法

係香港警察違法時 你班商人就唔出聲 所以香港咪愈黎愈少人守法

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

香港警察被淋強水都無回響 警察愈過火 佢地班家屬就愈危險